大劣勢拜登咁都吾輸我每日開一個post屌羅馬

Trump

羅馬！

屌幾耐先